呢張香港獨立圖整得好正

拒絕沉淪，唯有獨立

邊忽正呀？

強迫症表示唔工整

光明嗰面唔係應該係喺上邊㗎咩🤔

Before , After
Before = 現在 擺上面都合理

下面藍色表示獨立，但又沉撚左

上下轉返好好多

同意

貼下海報就獨立到？

我剩係知你坐響電腦面前打幾隻字就一定乜閪都做唔成

食飯就獨立到？

唔得架, 咁不如唔好食飯啦

ON

靚抽

衝出嚟柒既完美示範

屌你老母

其實係味反嘅意思

染紅嘅香港只有反先可以見藍天